分手真係好痛

追左一年，拍左一年，long d 五個月
太耐冇見，你話淡左要分
點解話分就分
或者見返就冇事
諗過以前每一個回憶，都好似針插我心

半年冇見就要分手？

破處真係好痛

曾經一放假，你會車我周圍去玩
永遠記得坐你車係公路曬太陽，旁邊有你嘅安心感覺

曾經坐係你車嘅副駕
我覺得自己好好好幸福
心諗原來當擁有想要嘅野，就唔會再羨慕其他人
而我終於成為自己一直羨煞嘅人
可惜個個我已經被永遠留左係過去

點解你要走呀
點解我做唔到令你留低嘅理由
點解話淡就淡
我仲等緊你黎我間新屋架

好想有時光機
好想位留係以前
即使每一日重覆
只要係你身邊就夠

學會睇淡嘎啦，佢係你就你，唔係你就唔係你既

想知你係咪覺得好好笑

可惜都會回不去了

樓主 你地係long d既時候講分手？
你咁唔想分手，有冇話可以做D咩試下挽留佢啊？